點先感受到男友愛你？

絲打，男友做什麼舉動 /事會令你地感到佢真係愛你？

利申：真絲

時間會証明一切
好老土 但係真

俾多一個月 你就會感受到

扑完之後依然係對你咁好
好多男人得到呢野之後會漸漸失去熱情

前提是愛你的男人會識尊重
不會逼你做唔願意既野

當你遇到困難果時佢嘅反應

你望下佢望你嘅眼神就知 真係愛嘅眼神同呃蝦條眼神唔同

好同意 愛一個人既眼神 係唔同嘅

情場初哥 唔識分

男朋友愛唔愛自己好易感受到，難預測既係佢會愛你幾耐 好似有啲離題
不過一個男人愛你，唔會捨得你唔開心，會為你喊，會同你一齊改變自己令段關係長久，會主動同你講未來。我男朋友係咁對我，我覺得佢係愛我

留名

攬實我然後摸我個頭果時

同你討論未來
節省金錢為未來準備

含完都會錫你

Agger 同你講得結婚生仔 就係認真愛你啦

同你講對唔住辛苦你覺得自己好廢
窩心到

陪伴是最長情的告白

lm

記著左一啲我連自己都冇為意講過既野

ex唔會記得我講既任何一句嘢
現任經過鋪頭望左幾眼既嘢 過排就會出現係面前

ex明知危險期都係要扑野 唔扑就屌9我
現任知道危險期點撩都唔肯扑

愛同唔愛既分別

ex會迫我著低胸緊身衫
現任連我著短褲都會唔捨得我比人望

+1
太多 打唔曬
現任真係好好

想扑野第一個霖到你

留名去學識愛人

驚要養便宜仔

第一頁都未過啲回覆已經咁多都咁中point

agger
有啲同事講到條仔好叻咁，但係付出幾多，有眼睇
可能係佢收得埋，局外人睇唔出
btw 最緊要係當事人的親身感受，愛唔愛，只有自己知

無一腳搭兩船何來便宜仔
你會唔會諗多左

我有一個ex食飯會望住我甜絲絲笑
果陣以為自己食飯個樣搞笑

然後到經歷新一段感情
新男友無再出現咁既眼神

先發現exex果啲係愛既眼神⋯
癡情既眼神黎

徒手抹我頭同鼻既汗

就算有佢成大班fd喺度
或者傾緊啲要事嗰陣
都會間唔時摸下我頭
問我熱唔熱啊 餓唔餓咁

想問一下 我有時唔想女朋友自己出街個陣著得太暴露
但同我一齊出街個陣我就會比
我想問絲打你會唔會覺得我好專制？
我純粹係驚如果佢單獨一個 有變態佬個陣我保護唔到佢
唔係小氣
咁佢會唔會覺得我係控制狂

幾時都話我靚
大學裡面最靚 令佢最心動既係我
（可能係tum都唔定）

電話有次無電
又夜番屋企
返到屋企勁多fd問我係邊啊
佢誇張到連家姐fb都搵埋出黎inbox問
然後勁多個未接來電都係男友

我唔敢咁做 廢事比人話男仔咁煩

你feel唔到就feel唔到 明？

無問題
男朋友霸道個樣幾cute
我會肯遷就啵

唔會
其實仲覺得幾好
不過你一定要同佢講埋原因囉

成日都質疑男友愛唔愛自己 好煩

係真係鍾意你
你做乜都咁順眼 點會覺得自己男朋友煩
我最長果個拍左三年 三年裡面男友做乜我都覺得好得意好正 無嫌佢煩 係嫌佢惡多
但前提你果種係擔心佢出意外
而唔係懷疑佢出面溝仔就ok

為自己喊
long d 個時分別, 佢喊先, 仲喊得好勁
知我有大病又喊 怪自己唔係我身邊發現唔到

佢真係好愛你

Lm

男朋友幫我含完唔會錫我，佢話污糟貓

同埋語氣好重要
我個ex當初係用埋晒d死人語氣 一黎就鬧9我
完全頂唔順
現任係會扮呷醋嗲下我 再會話企係我角度諗其實你鍾意既話都ok既 不過我會希望你淨係同我出街先咁 將最好個一面比我睇
個下我冧到聽晒佢話
其實女人都係受軟唔受硬

望住自己個時含羞答答咁
講過既野都擺晒上心
我知男朋友好愛自己 我都好愛佢

十分認同

好多絲打都好幸福呀

7年情 早幾日玩完

男人來講如果唔想細心去留意 最直接一定係扑完既反應同行為

我喊嗰陣捽眼佢捉住我隻手話戴con唔俾捽
之後用紙巾好輕力好溫柔咁印吓我眼角位幫我抹眼淚
我真係好愛你咖男朋友

正常智力男人都唔會冒咁大個風險啦
一個唔好彩中招 手尾都長
你會唔會太吹棒現任呀？

咁證明你係好男人
事實上好多男人都係有得食就食左先

會有點既反應同行為？

唔會自己爽完就行開去或者溜低條女自己清潔
完事個下之後會錫一錫條女一啖然後攬一攬 再幫佢抹返乾淨 (如果係外射的話) 成件事女方一定feel到愛定唔愛既

學到好多嘢

其實唔洗學 因為當你真係愛一個人 你係會發自內心去做

覺得男友唔愛自己
只係成日想扑我
講左話唔想咁快扑
都係咁整鳩我
同埋每日chur我做d唔想做既野

拍拖2星期，已經想分手

Off topic 想問下
如果你地男朋友從來唔會要求見（佢可能覺得見唔見都冇所謂）
你亦知道大家都將會好忙難d見
如果開口要求佢一星期搵個夜晚見一面會唔會太港女
定係沉住氣怕阻到佢 等到佢開聲先見？

一面都唔過份呀其實
不過真係要睇幾大年紀 有時候男人難得事業有機會 會放多d心機落去 亦希望另一半體諒
講到底都係溝通問題

我都係
現任見到我比人望會特登搵手遮住
佢愛你點會feel 唔到

屌 原來我對每個前任都係愛

同意時間會證明一切
啱啱一齊嗰時會擔心好多嘢，
又唔敢做太多嘢驚對方唔鐘意，
但慢慢喺每個相處嘅細節位度，你會感受到佢真係愛你
鬧交嗰時，係會好嬲，嬲佢點解唔肯讓步唔肯哄下我，
但其實係自己語氣差又發埋啲無咩理嘅脾氣
鬧交之後，你發現佢原來有為你改變，
咁都已經知道佢有擺我上心

女仔最易覺得冇安全感，
佢會因為想我有安全感而做一啲佢對以前女朋友唔會做嘅事，
佢身邊個個朋友都成日話「佢開口埋口都講起你呀」

慢慢久而久之，你會感受到佢嘅愛，就唔會為咗好多嘢而敏感，whatsapp 就算一日得十句內，大家都唔會有問題

你定咗個日子俾佢，
直接問佢嗰日得唔得呀男朋友
一星期一晚唔過份呀

緊張我多過佢自己，為左我忍受自己唔鐘意既野，為我改善臭脾氣，我好瑣碎既野佢都記得哂

樓上都講到眼神，我男朋友成日都笑住咁深深咁望我，有時訓覺mak大眼就見到佢原來安靜咁望我訓覺 個頭幾日唔洗出哂面油爆埋暗瘡仲會繼續話我可愛

遇到危險/發生意外個陣第一件事關心我
知道我冇事就攬實我

絲打們都好幸福

樓上果幾個 Sweet到我窒息
突然好掛住ex既好

呢個post好撚閃

因為我愛你 和你沒關係

內射我

好替絲打們開心
多謝大家話俾我知世上仲有好男仔

如果你係外國生活過你先知咩係危險
8點開始已經極小人 仲要勁黑
但d鬼妹自己一個都未驚過
我就住左半年都仲係好鬼驚
香港對比已經係超級超級安全 因為係香港我未識過有依種感覺
所以鬼妹獨立同堅強好多唔係無原因

激嬲我個陣會不知所措咁攬住我喊 講對唔住
我諗佢應該係好愛我掛

生日HAND MADE 一份特別既生日禮物
利申: 試左

我都會
唔知點解 見到佢周身汗就覺得佢好似小朋友

眼神
行為

唔過份囉 你第一句可以直接問佢 幾時放假啊咁樣or有無時間夜晚岀來食過飯 or講句 好想見到你啊 講到咁岀面 應該都知你想見架啦☺️

呢個真

哩啲要感受出黎
眼神、笑容、語氣、小動作...

agger
利申 同gf 7年幾

望你既眼神
同埋帶番屋企見屋企人個時
唔會比你陷於尷尬

哩個要睇佢識唔識做

入嚟自虐

一個眼神=心入面嘅感覺

我收工收11點
男朋友收10點，佢會專登搭成個鐘車嚟接我收工，送我翻屋企
就係為咗見我一面
之後佢又要成個鐘先翻到屋企
佢愛唔愛你，你真係會feel到

為左我改左啲臭脾氣 每次想發脾氣都忍到
摸我個頭錫我

各位巴打記住唔好俾飽飯女人食
呢個post講既做一半好

肯互吞精

拍左三年幾
感覺佢失去左熱情，唔會主動拖我，話佢唔拖就淨係撓我手（我係絲）
仲發現佢有第二個掛住既人但唔知邊個

會成日望住我
好多小行為去保護我
坐地鐵挨玻璃牆會用隻手放我腦後面 驚chok撞親
驚我唔開心受傷危險 每次都堅持送我番去
記得我講過有咩想食 提我食藥食飯
就算啪都唔會chur我 死忍都唔會逼我
同以前男朋友真係好唔同

其實真是唔知
不過一齊耐左就知道對方想要咩
知道對方點諗就應該係掛🤔

一齊左咁多年都一直堅持做d窩心既舉動 ：見我成日病，主動每日都揸橙汁俾我飲；一話肚餓就算打緊機/好攰都會日刻走去煮野我食etc 超lum

你傻啦
邊個越付出多 越難忘記邊個

你遇到啲on9女人亂入其他人數

眼神 會係佢個眼神度感覺到佢係愛你
我男朋友係好內斂低調既人
但有次我太攰同佢同佢屋企人一齊坐車
我半睡半醒果陣 佢攬住我 錫我個頭同摸我個頭

我一講好肚餓佢就會煮野俾我食或者即刻出去食野
（佢知我個胃唔好唔餓得）

每次去邊都會拖實我

唔會想見到你唔開心 唔會因為一己私慾逼你做你唔想做嘅嘢 仲有眼神同語氣
一路睇呢個post一路好掛住佢 愛一個人嘅語氣自自然然會放柔 眼神中都會感受到

唔需要識分 佢愛你你一定感受到

我要學識點樣真正去愛佢 改掉自私性格

眼神
去到邊都一定要拖住
M痛會買朱古力俾我
有時想食某d嘢, 我覺得太貴唔俾佢買
佢會靜雞雞走去買
唔會迫我做d唔想做嘅嘢

初初一齊我都好驚同冇信心, 但慢慢用心感受
就發現其實佢做好多嘢都係因為愛

睇咗咁多回覆，好多絲打都係一開始嗰陣冇乜信心同驚，我女朋友都係咁，希望佢會感受到我愛佢

利申：巴打，拍咗個半月拖

加油啊巴打 要多啲付出

Lm 入嚟學嘢

喺我食緊飯嘅時候好溫柔咁望住我
遲咗出門或者食嘢食得好慢都唔會唔耐煩 會叫我慢慢
我訓覺嘅時候會錫我塊面
我唔開心會係咁氹我
知我想見佢就會約我出嚟
會想我做佢將來嘅老婆
雖然佢成日扮到好嫌棄我 但我知道佢好愛我

我愛你呀 傻瓜

Agger 眼神
扮唔到出黎

會為左我去改變，就算原本脾氣幾差對住我都唔捨得鬧 自己就死慳死抵買件衫都諗好耐 但對住我又唔會吝嗇 會摸我頭 叫我乖 就算我唔係香港都會不停比我知道佢有幾掛住我
會帶我見屋企人 會話比全世界知佢有幾愛我。

我真係好感動架，我都好愛你知唔知

有時佢望住我無啦啦笑
成日都要掂住我
係巴士到見我挨住窗口訓左
會輕輕力移我個頭挨落佢膊頭
見到我整親會好嬲好心痛

我愛你呀 bb

睇眼神就會知 會無啦啦深情望住自己
做過愛後對自己嘅態度唔會冷卻
生活上會為自己兼顧好多細節位但做咗唔會出聲
愈細微愈睇得出有冇愛 反而唔係做啲驚天動地嘅大事嚟驚喜對方

幾時都咁好脾氣
我做啲咩Troll野要佢執手尾都會笑我好qq
咩都幫我諗好晒 去旅行可以零參與做弱智
就算第二日要返工幾夜來回兩個鐘車程都送我返屋企
同我一樣勁痴身可以一星期見五日
咩大小事都會同我講唔會呃我
成日買啲小禮物俾我
任何家庭朋友活動我都可以出席
為咗第時養我好上進
俾半份糧我呢個貪錢女人幫佢儲

唔係好似以前拍拖啲男仔淨係識用把口話愛你
您令我知道原來自己係公主要俾人錫
邊度搵咁好既男友
男朋友我愛您
唔知你會唔會見到呢

成個post 好warm
一路睇一路諗住男朋友 雖然佢唔識浪漫 蠢蠢地咁
但佢會幫我蓋好被(其實我半睡半醒 ）
洗完頭會幫我抹頭，仲好捨得為我花錢
每次問佢愛唔愛我 佢堅定既語氣 我都好感動開心

望住自己會會心微笑
行行下會突然停係到攬住你
永遠行街佢都會自動行近馬路個邊
分開既時候我未喊佢就喊左出黎

利申:long d

我都想求教學
只能講珍惜每次相處時間

最近期係佢做野加班好攰，但唔係話好攰唔見早啲休息，係好攰好想見到我

互射果陣含情脈脈咁望住我 之後完事後會一齊傾下我地嘅將來 同埋我想要嘅時候佢都自動自覺

早過我收工但日日都等我送我翻屋企 一見到我就攬實我
我好憎吹頭 如果我洗完頭佢係我隔離都會幫我吹
成日都買野俾我食
有次知道我同男同事一齊share個生果食偷偷地唔開心

唔知你睇唔睇到呢

除左拖手細心保護 想講件搞笑野
上星期同佢出街 我好專心咁睇緊d 野
佢無啦啦拎部電話出黎影我 嚇親我仲以為自己塊面有咩污糟野要取笑我
佢話我好靚所以影低

不過有時講笑咁講起結婚 將來既話題 都feel 到佢逃避

事無大小，事事關心事事著緊，同埋充滿愛既眼神，係扮唔到出黎

你比帽佢 佢都冇同你分手

冇追post 絲打們點睇你男友成個老豆咁
女友身體好差 成日病 腸胃又差 食乜都肚痾 所以佢想食junkfood 我就用比較重既語氣去話佢
有時佢唔聽我就少少惡咁話 你唔鐘意既我以後唔話你啦好唔好
成日都囉嗦佢要保重身體呢樣果樣 我唔係把口浪過油氹女友果隻 但會關心佢 用行動證明愛
好似好老套咁 但我地男人多數都好含蓄 唔識用口表達愛

成日無啦啦望住你笑係真
一齊八年，都會無啦啦望住你笑
就連食野飲野都會笑9你
話你食野個樣好搞笑喎

同佢講不如帶套？秒速話好

會肯公開戀情
帶你出去見佢d 朋友

ex 從來唔肯公開戀情收收埋埋 唔見得光咁

我覺得眼神同笑容都會有分別

就算做緊其他野都會間唔中望過我到同笑
擔遮會寧願自己濕半邊身都唔比我淋到雨
我食野既喜好記得好清楚
會突然抱同聞我
約左我去街唔會遲到
介紹我比佢啲屋企人同朋友
就算我覺得自己好蠢佢都仲會話為左我而驕傲

多謝你對我咁好呀

感受唔到 完

著件衫個領低小小 闊小小
就算入面有背心咩都見唔到
都怕我俾人睇蝕哂

知道我唔開心，九秒九衝嚟我屋企抱我

諗好多未來

一齊個時
會擔心佢讀書上有困難 私底下dm佢d大學同學
叫佢地幫佢
會同佢傾相處問題 會唸未來 因為佢而喊 因為佢去好好努力改變自己
但最後你都係要走...

真心同你計劃未來

係佢膊頭訓著左 個頭係咁sin落去 佢會好小心托住我個頭
對住我極好脾氣 係咁問d無聊問題都唔會嬲
所有野都會同我講
成日同我講好愛我
成日都想見我
攬到我實一實 錫我額頭
幾時都拖實我

Bobo其實你做好多好細嘅野我都知道
希望你睇到
我愛你呀

我男朋友唔肯買生日禮物比我 點睇

知道我會食避孕藥調經
第一樣嘢係擔心有冇副作用
好可愛呀

你開到口都唔肯

我份人好嘈好多野講成日問問題 搞到佢夜訓都好都會聽我講曬先訓
成日話無信心亂諗野 每次都好有耐性氹我
任性發小脾氣個陣對我都十分之包容
半醒半訓成日偷錫我
搭巴士搭咩都好 都會攬實我
出街見到我第一下都會笑得好燦爛
有次對腳撞瘀咗 成枝藥油帶出黎幫我捽腳

仲有好多好多
雖然你從來唔講我愛你
但你講過好多比我愛你 更加愛我既說話
唔知你會唔會睇到
我愛你呀樹樹

呢個post真係要推 ，等d人唔好成日睇到愛情咁負面，睇下大家幾幸福幾甜蜜？
利申：樓上咁多位另一半會做既溫柔體貼野，我另一半都做足， 幸福滿瀉中

佢愛唔愛你真係feel到，話說有次我同佢講，話，你番工前，放飯，放工後都要whatsapp啜啜我，如果唔係我會好掛住你，點知佢真係有咁做，每日見到都好窩心 我只係撒下嬌，點知佢真係照住做。

好多好細微野都會記住，係屋企食個早餐都要拖實我，真係好sweet ga 我愛你呀男朋友

仲有仲有，佢係屋企係大爺，但同我一齊就好體貼咁照顧我 仲會幻想第時同我結婚後既生活

幫我吹頭髮
肯聽我講啲勁悶嘅學術嘢
肯教我游水，無嫌我學得慢
發脾氣嗰陣時會聽我講好耐，無叫我收聲
次次都送我返屋企
成日抱我
成日text我
送咗個我好想要，但我無主動開口話要買嘅熊仔畀我
搵ebook畀我睇
次次準時到
收工會買宵夜我食

口爆完都會錫你

呢刻係愛你呀 下一刻就唔知啦
過多排唔知仲有幾多pair未散呢

愈睇愈心酸

酸到

long d緊 一路睇一路諗起佢
佢望住你眼神真係會特別啲
快d返黎啦我好掛住你

知前係facebook見到
‘每天跟你說早安
不是報備
而是每一天的開始
有你很開心’
sd左比男朋友
由果日開始佢一起身
就會同我講
寶寶早晨

佢用心對你你會感覺到
當你都唔記得你講過個時佢會記得
會成日無啦啦攬住你鍚你額頭

我中意你個名
韋拿萬歲

yeah

好鍾意依句嘢

Btw各位絲打要一直幸福呀

又入黎自虐

因為我唔肯同佢扑野
岩岩講分手
佢都冇留我

有d唔開心
但又覺得如釋重負
好彩保得住隻豬
呢個世界太多人呃hi屌

會遷就你，尊重你，讚你
有咩唔開心都可以同佢講，佢會認真聽
現任真係好到無得輸

對望個下就知

寧願我肥d健康d都唔想我日日病到瘦哂
除左番工訓覺同每日留番「少少時間」比佢打機之外
其他時間可以陪住我
晚晚都傾電話 就算傾到冇野講都唔收線
仲有好多既
真心愛你就一定感受到架

收工點都探我...又好錫我....

呢啲男人好極有限啦絲
唔洗sad

明明好攰要訓教，
都特登較定鬧鐘凌晨整醒自己，
等我返到屋企時打比我
利申Longd

會肯為你諗 會點醒你有咩啱有咩錯
之前試過講啲負面嘅説話，例如「我死咗佢好過」
佢會嬲我屌我

又試過比bitch向我男朋友講我以前同ex既野，佢好man咁講咗句「你清楚啲定我清楚啲」

抱緊我，摸下頭，晚晚同我講電話

其實我好愛我女朋友
但有時我蠢唔夠細心 搞到佢話冇安全感
好想比到佢

最感受到係一齊討論將來 佢計劃既未來會有我

我都好想感受下
點解你唔愛我？

一見面就攬實我 去到邊都拖實
搭車鍾意我挨住佢 佢話咁樣有安全感
成日好肉緊咁摵我隻手d拜拜肉
佢返工好忙但一收工就會打俾我
臨訓前又會陪我傾一陣電話
仲有好多好多
你一定要做我老公

最後一句好甜蜜 你地好幸福

其實佢feel 到愛又點，有時俾個良心當狗肺
當一方面付出大過另一邊，幾愛都好，都有攰嘅時候。
其實我真好愛你架女朋友，但我真係好似好攰，想休息一下

成日俾女朋友屋企狂點去做野 ，做到隻狗咁，永遠打完齋唔要和尚。

而家先一齊2個月，幾時先唔洗再咁

係咪一齊兩個禮拜個個
擺明呃蝦條啦

要分左手先知佢到底有幾愛你